有一日老師叫小明番屋企問下屋企人1+1等於幾！

從前有個人叫小明 ，
有一日老師叫小明番屋企問下屋企1+1等於幾多，
小明番到屋企之後，就見到牙媽係廚房，佢就問牙媽:1+1等於幾多？ 牙媽煮緊飯：加d糖加d鹽加d胡椒粉落去

然後小明見到老豆又問佢：1+1等於幾多？ 老豆睇緊馬：快d快d

然後小明見到家姐又問佢：1+1等於幾多？ 家姐好專心沖緊涼係唱歌：我捨不得你～yeah~yeah~

第二日
小明番到學校老師就問佢
👩🏻‍🏫：小明1+1等於幾多？
👦🏻：加d糖加d鹽加d胡椒粉落去
👩🏻‍🏫 : 你信吾信我趕你出校丫？
👦🏻 : 快d快d
👩🏻‍🏫 : 我依家踢你出校
👦🏻 : 我捨不得你～yeah~yeah~

啪左咩黎 我又要

吾你老母

笑到爆肚

小學年代連flash game 都未有個時，
上網就係傳哩d 笑話

好撚懷念，雖然我嗰個版本唔係呢啲答案

睇完覺得有啲尷尬
感覺好似係10年前嘅笑話

呢個版本都算係精簡，聽過啲再複習嘅版本

呢種類型既笑話其實幾有童趣我小學年代

唔係加d糖加d鹽加d胡椒粉落去
係加鹽加醋加糖 (即係話個老師問D野多尻餘)

好耐冇再聽過
差d唔記得

嘩屌 真係十幾年冇諗起過呢個gag
係十幾年都冇喺腦海出現過
但一睇 啲回憶就突然返哂嚟

而家睇返完全唔知有咩好笑

感覺你出咗世唔夠20年

一定超過20年啦

我果陣連上網都未有得上

你個版本上嚟聽下

好懷念

好似唔知乜撚野問呀哥 之後答左superman 打甩你排牙之類
(勿相認)

快D快D 好似係黎自家姐扑野
老豆一定係賭馬 但好似係上呀上呀

細個聽表哥講過不過第一句有d唔一樣
加d糖加d鹽加d美極鮮醬油